［it狗］國泰真係垃圾公司

一炒完人system就有問題
IT狗

it狗死前的復仇

睇少IT，抵撚死

抵喇

近日炒人後 有漏油 爆玻璃 壞system
國泰可能就飛機大爆炸

好彩買左港航